你老母臭西憑咩食外賣有折？

我地搵命搏堂食支持你間濕鳩野都無折
你老母湊大你D叫外賣可以有8折？
見親有呢D咁反智既餐廳全部唔撚食

食屎啦你班商家佬

人地搵命搏serve你條濕鳩仔堂食都冇收你消毒費
你老母堂食霸住個位仲想有折？
見親有呢D咁反智既post全部負皮

食屎啦你個乞兒仔